𨳒那媽，元朗咁𨶙唔安全，置業消費都唔好去嗰頭啦！

業主，地產商，商家，藥房

去第度叫雞了

去日本叫

渡邊麻友係飛田新地開檔，30min 45000yen

yes 飛田新地找山口麻友

好貴

咁能貴

你班𨶙樣唔駛做？個個咁快覆

唔好on9, 個到一早就唔係做香港人生意啦, 全部都係for 大陸人

卡榮喺嗰區消費多嗎？

$0

前偶像差不多啦

好撚彩無買元朗樓

唔敢去call g了

前av女優

大陸人落黎既話都斬埋一份喎
無差別

G

原本想買yoho town